如果有條友臨死前做一件事幫大家

大家會想佢做咩

利伸:純討論

討論

想佢生存